連登最多既工程撚竟然冇聯署

好失望

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

[繼續開花] 到工程界食物鏈最低層出聲

如果個你係行家歡迎一齊發聲